屌，啲廣告好似密左好多

睇幾個回就有，之前都係咁？定心理作用？

開始現形 我諗都係要等到依度收皮前嗰一個月先會有VIP嫁啦

連囝破廣告能力 香港數一數二

好明顯係

一早扑晒

就黎成板都係。連狗死全家

就係你呢種死on9，覺得冇野

屌 adblock都扑唔撚住

連粉：唔鐘意咪撚上囉，連登已經係主流